2020年立法會選舉預言及分析

2020年立法會選舉預言

一國兩際廢除
香港分區直選改變為香港市市長選舉 全權由中央政府負責
所有投票只可以由愛國愛黨人仕進行

先進同文明咗好多

民主的表現

加多條 政府總部立法會改為 中聯辦高層會議 不得進行任何直播

一國兩制就無咩可能會廢咗嘅
因為設計一國兩制本身係用黎呃台灣
只不過用咗喺香港到
如果中共廢左一國兩制 英美政府一定唔好放過佢
台灣亦都只會咁疏遠中國
所以如果中共行依步棋 未免太冒險

不過有一樣野好肯定
一國兩制只會不斷咁俾中共淡化
同時港共政府就繼續自廢武功

其實唔需要睇太遠
2019區選多多少少都睇到2020年換屆選舉係點
但展望覺得無論本土同泛民 2020年會好難打
中聯辦啲機器越黎越成熟 建制啲選舉宣傳越黎越進步 催票同估票越黎越準確

除非今年或者2019年有一啲好大嘅事發生
否則泛民同本土派2020年果場仗好難捱

利申：純9up

就咁睇似難講

自從老習稱帝之後我就覺得要用另一個完全唔同既角度看待中國

其實一向都咁專政同極權嘅
只不過胡錦濤無做到咁出面
再加上當時軍權江澤民控制緊
佢做唔到咁集權

依家維帝黨政軍三樣野拎哂 同埋佢野心都好大
所以香港人真係自求多福

習帝會武力攻台立威，一國兩制已經冇價值

人哋帝都稱埋
你估你重有得選咩
全部唔係建制就dq

香港所有男人全部成為太監